「港式革命」

港式革命：包括
-唱歌
-流水式集會
-默哀
-set road block
-硬食tg ，po棍...
-爆玻璃
-燒垃圾筒
-剃下頭，潑墨
-派宣傳單
-畫下畫
-出革仲精品
-上網話好嬲，鬼，五毛
-查案
-風水
-咩事都好，第日繼續番工

真係笑撚死
當香港人行街/帶觀星筆/帶遮都可以坐監吓時候
宜家個風竟然係叫大家收皮

打完呢堆野，再睇番我自己都打個冷震
因爲真係侮辱緊孫中山同「革命」呢兩個字

而家由三權分立演變到三權合污
都係繼續爆下玻璃就心滿意足

同我一齊講
香港人 ，罷工

刀狗頸同小刀吉何妖已經幾乎最勇

*界刀,界頸

都係個句：我係高登仔

港式革命呢4個字，
我相信10年後應該睇唔到
連維基都搵唔番。

因為「港式革命」呢4個字已經被人禁左
日後讀政政既人想用黎寫論文同研究都冇得做

光速割果班撚樣學乜人講反抗

我歡迎記者，5毛用呢4個字，大大隻「港式革命」去做文章

因爲過左呢段時間，你地想寫都冇得寫

推比記者，編輯，5毛，溼尻才子睇

歡迎大家寫文，反思咩係革命，咩係港式革命

沒所謂，最少仲有工返，革命只係假期活動

革命俾人用黎釋放平時返工負能量，令人返工時更勤力有效率

如果俾我為呢場 運動改名

我會叫 口號革命

日日升級口號

我同你講
只要唔燒到自己
香港人幾嬲幾唔開心都忍到
一燒到自己先會爆發

孫中山認為，革命意思與改造是完全一樣；先有一建設計劃，然後去做破壞之事，這就是革命之意思[5]。

你這是中國人革命，香港人革命是精神狀態，去不到肉體

阿q革命，飛機油革命，核彈革命，嬲嬲豬革命

鍵盤革命

柏拉圖式革命

有槍有刀先叫革命